# tasgin_laurent_python

Comme précisé au tableau, merci de créer un projet gitlab pour les exercices et projets à rendre pour python. Ajouter deux dossiers : exercices et projets.
Faites en sorte d'avoir un fichier readme.md dans chaque dossier qui va résumer la liste des e